麻煩老電sales

咁我依家老電個登記人已故
我可唔可以轉名，或者可唔可以因呢個原因唔罰錢提早解約
因為有啲禮品/優惠一定要由登記人親身到門市先拎到/買到
唔通我要揾問米婆請佢上黎咩

係咪唔罰錢解約都得？
因為用咗都十幾年，月費都幾金下，想順便取消咗佢
再登記過(用番老電)